有冇人知邊度有呢隻麵買？

Hktv mall長期缺貨

中國制。。。。樓主你食開屎？